攬炒巴開緊live 要人 快入！

Fight for freedom Stand with Hong Kong page!

快入！

Push

push

推

先推再睇

點解用ZOOM?

PISH

TUI

用zoom 咁危險

唔知啊 推左先

要人啊

快入

入嚟喇喂

支持攬炒巴

入嚟喇 睇live喇

入嚟睇live喇

叫多啲人睇

講緊警暴 快入喇！

連登仔去晒邊？

Child登仔呢？

要人啊 得二百人對唔對得住攬炒巴？

Hello?

有有人幫手推埋一份？

入去講多謝啦！

推

未放工

pish